飲食界功能組別 更新選民資料明天截止

【明天截止】

最後2日！如果大家發現有餐廳尚未登記做選民，可以喺留言 tag 佢，我會立即幫佢登記！

大家亦可用以下「飲食界選民登記生成器」為餐廳登記做選民，我們有專人跟進。

「公司持牌」版💼

「個人持牌」版💁🏼

#衝Deadline

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

推

西環集中營：777犧牲市民 保張宇人鐵票 - 季陶

麻雀館獲政府「放生」毋須停業，有市民昨晚無懼疫情戴口罩打牌。

特首林鄭月娥上周宣佈限聚令，管制餐廳食店營運及禁止多於四人聚會，同時關閉六種娛樂場所，卻放生卡拉OK及麻雀館，當時已有聲音批評是抗疫漏洞，但政府仍死撐無問題，結果昨日爆出卡拉OK感染群組。有政界人士直言，不少業內人士早已批評，林鄭為顧及自己以及行政會議成員、飲食界立法會議員張宇人的政治利益，「防疫政策只顧大集團生意，要中、小型店舖犧牲」，最後連市民健康也犧牲。

相關新聞：隔離病床爆煲 24人染疫留社區 確診男「打死唔走」始入院

管制措施針對小店

有民主派人士對季陶說，當日限聚令一出，不少中、小型食店老闆已向他投訴管制措施表面公平，實際是針對中、小型店舖，照顧大集團生意，「連鎖酒樓、餐廳個場大，放少一半枱仲可以做到生意，但小店好多得十張八張枱，根本冇得搞」，其實小店不介意全面不做晚市，但大集團肯定反對，「佢哋啲場租金隨時以百萬計，除非政府賠足，否則會好傷」，張宇人正代表着這些大集團及商會的利益，早前他與商會見林鄭，當中包括卡拉OK商會代表。

另一政界中人表示，政府指卡拉OK屬飲食業界一部份，也受餐廳食店營業限制規管，根本是反智，「卡拉OK有飲食牌，但入面不論間隔、去嘅人目的，根本同餐廳食店完全唔同，根本為放生搵藉口」。他相信背後目的只是為張宇人保住飲食界鐵票，「民主派要挑戰張宇人個位，林鄭為自己又好、為張宇人都好，一定要保住佢啲票，林鄭喺交畀北京嘅抗疫報告有講，用抗疫幫建制助選，佢𠵱家咪照做」。

卡拉OK感染群組爆出後，張宇人接受傳媒訪問，仍死撐卡拉OK已有食肆牌，要遵守有關餐廳食店的管制，堅持毋須停業；另一行會成員湯家驊否認政府有漏招，但同意政府可立即收緊措施，要求卡拉OK及麻雀館停業。該政界中人指，林鄭絕對有空間今日立即封卡拉OK及麻雀館，「問題係佢將政治、大集團利益行先，定香港人健康及抗疫行先」。

季陶
周一、三、五刊出

西環集中營：777犧牲市民 保張宇人鐵票 - 季陶

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險，
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

enough?

推極度緊急

推熱門

push

推！

推 好似北區撚咁做